美股認真討論區 DCCXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

你好命盤前買左
盤中你買唔買
1股TSLA貴20-30
大把人蝕變賺

石仔好串

你要許願嗎 今晚再升？
心裡有內情 鳩叫有共鳴
再跌都有人聆聽
牛軍吹 任得你 更率性

萬六劍指嗎 別人罵你不清醒
你越要 更大聲 我呼應

I say 1 2 Free Fall
You say 1 2 Free Fall
這是淡友點的歌 這是熊軍點的歌
紀念曾經這麼Long Put過

記得最初

大牛埋沒我的聲線 得你豎了你耳朵
也因此我賣了 不敢怠慢 歳月無多

推一次，幫人易D搵個post

尋晚終於唔洗喊住訓

你搞咁多野無必要，我唔洗計都知TSM fair price係59.07左右

nasdaq 6千，apple 60
msft120, amazon 1800

再嘈麵神直接燈到tsla autodrive 撞車率500%up

When will it drop to fair price?

價錢合理

Tesla 30

感覺老美儲咗幾日氣準備爆上

d 股唔係好跌得落

Lunch喺中環食咩好

泡沫很大

Lp tsm 60 25/9

P巴

盤中盤前都有買
我唔係好命，唔好成日講D賭仔野....我唔信呢D

我琴日D trade:

PS: 琴日睇咗條youtube片，題及貼倉可能會影響到人地心理
條女話佢試過trade一隻股，嬴咗錢既，
但係佢上網見到第二條友trade同一隻野，嬴既錢都佢好多
其實只係倉位大細問題，唔關技術事，但條女心雄咗
之後trade咗一個自己唔comfortable既大size...最後輸番晒
但佢學到呢個教訓!

所以我決定以後貼自己野個陣，我用URL instead of IMG,
看官想睇先自己開黎睇

數據還數據
街頭有一大班大走緊
大家都覺得有好多癲狗係前面
本能反應係跟住走

徒子又贏

食p兄人血饅頭

根本冇人開價

茶檔

909 暗 21 放咗 哭了

Tsla 連登目標價10$ 評級：沽出

石仔又串我負數

咁撚on9

加拿大個個？

忘巴係ipo大將軍

他日 Siri 強勢加盟TSLA
啲車車有雷神系統
我一定會正數返

係，佢講d嘢都不無道理

我安慰下你

但係佢daytrader嚟

我可以同你對賭 計返1蚊張is ok

忘巴有幾手909？

依家開始晚晚笑住訓

計埋手續費你應該要倒貼幾仙

去咗ifc救佢

ipox1

兩個人對賭 邊個收手續費

ib

記得抽新個兩隻ipo

係呀，day trader 都搵到錢㗎

不過咪就係要好似佢咁長期睇住個市囉
如果自己唔開工，就冇錢賺㗎啦
同個市係你老細，其實冇乜分別㗎咋，
都係用自己時間搵錢

但investor係用錢搵錢，用人哋時間搵錢！

b頭 驚閪

槓桿時間好過啦

但我其實覺得daytrade個size 有限 多出嚟個啲錢都係要invest
所以只係正職唔同啫

未詳細睇
不過好似雲頂好過嘉和

唔洗睇，抽就得
我都唔知909 係賣乜

Short Put TSM無咩肉食

好似你咁清倉保平安
點樣槓桿時間啊？

咁大諗頭食肉

咁但係關同你貼圖定URL咩事

等同後生女，青春嘅時候做雞搵到錢
都要買樓㗎，如果唔係，都係輸通脹

tsm留俾你挑戰
我去港股割下大媽韭菜先

琴日咪解釋咗點解我會破戒囉，約咗人食飯呀
我又知阿Powell有條衰佬要出口術，
見三傻大特價，咪買定先

狂賀！2億美金成本 花木蘭票房全球大收5700萬美元

幾時出ER

開槓桿先...

早晨飛巴
嘉和？

909好野黎
就算聽日6點見ark入都唔出奇

URL 係要你自己決定禁入去睇㗎嘛
唔係我逼你睇㗎嘛

無野了 見到你第一句

老母食飯都打黎問我，30蚊好唔好沽

收到風，大劉公司開緊急會議

D人抄人功課都唔理解下咁抵死啦

今日唔知有冇新賭場開張呢

含鳩軟 辭天下

抵la

幾時落

dis投名狀round 2

一入錢就差唔多input哂

你條仆街唔洗加密架

都話我係永遠的龍軍

買錯含大，變左含撚

隻吉狗日日係公海開post 擦存在感

爸爸有無問買左咩

抽左雲頂同嘉和未

近黎IPO, 得U同FROG入得過, 不過自己未研究完....無咩信心, 仲有隻GDRX.....IPO我主要要睇班founder同equity入面d shares有咩movement. allotment唔緊要, 你要cash, 要growth. 係怕你無心攪大佢姐

石巴宣揚小西學派

契媽 + 面神 + 小西 加持

嘉和200手，雲頂睇緊2388 有無錢

其實你地係點quote上個post啲野

Reply
Copy and paste

TSM又落浪頂啦...

佢應該係曲線串緊我
我見佢做親都係高買低賣panic sell
好似搵到食，養起成條村

高買低賣 蟹貨sh

小西fund

我老母對005 既心得

小西學派：萬二點Strong Hold

三個神一齊發功

有冇手足今晚打機

重溫

你萬二先入場
我就一路死都留喺個場
其實我嘅玩法好簡單，就係賴死咋嘛
一定贏㗎喎

鬼唔知你老母係女人咩

我又要同絲打打

摩西方舟

你未同佢打過

話知你，今個星期正數

距離7000不遠矣

p兄去完ifc後，唔上水
應該del左apps唔睇909 依家30

村長之道

對住你打緊飛機

咁考順

我高買低賣都正數啦

屌打錯字，實在孝感動天

佢下下套現真錢養起條村
你帳面贏多幾十萬倍都只係帳面

只要你個個星期正數咪得囉

其實執石仔同做trade一樣
搵到岩自己方法 市場又buy既 複式滾雪球
邊有對錯

我剩係知我account value 向緊上就得

收唔收村民

買AAA bonds 都係向上

石仔 而家回本未

搭車都多過你一日賺既錢.....

買契媽都係

我唔係神，我相信契媽都覺得自己唔係神
不過我哋都係大好友！

點解唔賭大d

好撚仆街
不過你仆街啲 走數

而家-4.55%

無

Thugs

所以我決定加槓桿

以前見STONK only goes up得啖笑
玩玩下先知係股海真諦

陳同佳心情好返快d定你返家鄉快d

我都係Tsm 執石撐全倉

me 上司都唔係度 但係好多野做

幾時開隻WESTK ETF?

加佢老母！
十張tsm一齊黎
返家鄉快十倍

我真係未見過人SP會發達
食糖食得多，會個人蠢曬，糖尿病

賭紋丁

今日都升先
咁早升納期
一定有古怪！！！

巴菲特咪用Short Put 發左達

浪頂

但以前10年慢牛市果陣, 係幾流行正股+SP呢套玩法

put佢老母！

仲咩

你笑人40歲
我都嬲啦

我笑30咋喎

你琴日唔係咁講

禾咁好，唔會笑人

依家個市波動到咁 一野就打爆你張sp啦

值得置頂 但係請珍惜石仔

其實手法嘅野冇話絕對嘅，世界不停演變，手法亦要配合時代發展。例如西方科技發展強過東方，某程度係因為科學本當時要為戰爭服務。新科技/手法出現淘汰舊技術/手法。由雙方幾千人排好隊再用滑膛槍，發展到散開隊型前膛槍，再發展到散開隊型後膛槍，又再發展到用馬克心機槍取代大量士兵上前線。

多d落場同班大户較量下，吸下人地套野優點再修改自己個套先係王道。

呢行最忌一本通書睇到老

小西shop avg幾多
前排830想開始入

可以變spread

小心，黎緊加按金

係，我都講過，如果冇QE+低息，得個牛皮市，
我都會玩執糖，亦唔會長開玩孖展

但而家千載難逢嘅
美國政府再開倉派錢嘅機會
你唔去買股票，就一定跑輸！

所以我一路都叫你地買股票，今次走寶就真係戇居㗎啦
97之後d人笑人97唔敢入市
03之後d人笑人03唔敢入市
08之後d人笑人08唔入敢再市
我肯定2020之後，d人都會笑傻散而家唔入市！

等我又重複啦！
1) 唔玩孖展就一定唔會死
2) Buy and hold GOOD equity
3) time in the market >>>> timing the market

如果做到晒以上三樣嘅，就人人都係股神！

市場永遠是對的

好耐無睇港股同A股
睇落無邊隻龍頭企業可以講得上安全

最新今次溝係 12@$672 -> 15@$722

你整㗎張圖？
完美展示散戶點樣見升睇升
見跌睇跌

琴晚有巴打整
我share ja

編輯引用
全選及貼上

石室巴=財經台老前輩

痴線

我輸錢係因為財報日滅世棍

認真，大貓可以入waiting list，但唔係而家。939可以入燈下博支那爆

AIA/700就不了

其實trading skills 係會有alpha decay
即使係人又好，機又好
同一個strategy同一個做法
如果唔不斷與時並進嘅話，就會失效
呢個係必然嘅定律！

唯獨是投資，係咁多年來都不變！
只要你學好點樣做投資，
就唔使怕輸比AI，唔使怕輸比光速機器人

我識好多炒期指嘅
佢以前炒嗰套係Work，後來都唔work
就係因為alpha decay，機械人越來越多
所以個d勁人，好多都收咗山lu

算唔算浸親一次就以後唔敢游水 淨係可以係池邊浸下腳

係因為無入貨位，所以用Put Spread執石仔

今晚美女又千升

佢係純 TA 咁炒
佢好似唔做 due diligence

係美股買HSBC ADR

不如Put大貓好過

賣仔莫摸頭

Pull back左好多啦 唔通真係嚟多次三月價？

歐洲二爆緊，準備熔斷

做淡仲慘過做雞

好正

美國真係救市？

同意
百花齊放最好

但美國唔會有第二波，直到有疫苗前都唔會完第一波

有疫苗後都未必會完

你班龍友就咪gel升得個少少，當龍友係雞咋

個疫情直頭被無視左
好似印度佬咁

亞洲經濟會死先，因為槓桿問題

頂!真係好鬼有心機整

有疫苗點樣又唔完

賭場日日開，第日賺逄佢，驚閪咩

一定work? 有冇副作用? 會唔會都係會中第二次?

anti vax

用穿左窿既condom叫唔叫帶左袋

真定假

好想沽空佢

睇吓你要個動作定效果

是咪之前賣野未找齊數？

佢應該熊軍嚟

Gel得通常都係反方向

nq 又溶

佢唔係gel 想自燈

有疫苗只係醫得冇咁辛苦

冇野 睇漏左原來賣完再重注果隻股票上

你地覺得新既<2.4兆美元新刺激法案>, 真係可以咁順利通過??
成單野政治味好濃喎.

計中計中計

九成都過啦
Welcome binc

唔好傻，十月都未必過到

估唔到你會咁早放

唔會係100% effective 架

一日未過都睇佢大選後先過到

問題係唔係 過唔過到,我都覺得一定過, 係幾時先過到!!!

F巴覺唔覺得最後會好似流感

大家點睇個隻1：1識郁既RX78有無新啟示

Trump: it’s just a flu

睇下會唔會再變種

But it is true，不過毒性武肺勁啲

雙花大紅棍

你上面又唔係咁講
十月中or earlier啦應該

有錢賺仲想點

Humble trader?

而家係民主黨拖住要侵妥協，但選民都有眼睇，你玩政治玩死埋民生，仲想有人投票俾你? 所以大選前好大機會過...

咁你想點

有冇巴覺得會再跌一輪 有啲燶味

禮拜五應該低走
入得!

棍落

想賺多D

區間震盪

有hillhouse長渣都唔驚

早洩

原來mafia出左重製版

而家 民主黨 拋個方案出黎,共和黨又好樂意咁接受. 咁同幫 拜登拉票有咩唔同?

有D想入手之前好似無玩過

過就過硬，睇下幾錢先傾得掂數

半澤一開始條數好似五億？計返都係幾千萬港紙
屌，香港地幾十萬人過哂呢個數啦

你係新手暴巴

應該係

lower high已出 睇下仲有冇lower low
有>繼續跌
冇>橫盤區間

乜真係會睇邊個抛個方案出黎？
佢地係支持邊個就支持邊個架啦

值得買

用左香港果D諗法, 綠燈延長半秒都出banner啦

你一定未睇第二季

未呢排冇乜時間

就黎最後一集

你諗下，如果講就支持
建制都話係佢建議派一皮，咁你又支持佢個黨啦喎？

溶溶哈

三部曲同決定版有分別?

引熊

又金溶

4點v彈

恆指虧到就嚟落翻三月低位

見到個TSM post諗住學下野
點知見到石老師屌鳩人好惡死

Today lower low plz

嘩 金庸

MM

五指琴魔個名唔係流

納期已落地獄

金仔道歉

咪跌啦就嚟chok死

人都死撚左班友冇後果

直插 歐豬仲要未開市

唔知點解成日諗左佢把聲做銀魂個大JJ王子

諗起尋日張風火輪

熔啦仆街

好撚正

最近傳出兩韓可能簽停戰

內循環同外循環

巴菲特瞄準 8% 特別股股息，出手相助電視廣播購併案

在美國投資大師巴菲特（Warren Buffett）旗下波克夏海瑟威（Berkshire Hathaway Inc.）的祝福下，美國電視廣播公司 E.W. Scripps Co. 宣布斥資 26.5 億美元收購對手艾恩傳媒（ION Media），成為廣播產業最新一輪的整併行動。

根據 Scripps 24 日發布的新聞稿，波克夏海瑟威計劃提供 6 億美元，取得 Scripps 特別股（preferred stock），以贊助這筆購併案。波克夏海瑟威也會取得認股權證，可認購最多 2,310 萬股 Class A 股，履約價格為每股 13 美元。

根據協議，波克夏海瑟威的特別股每年若以現金支付，股利為 8%，遞延股利則為 9%。波克夏海瑟威先前對美國石油和天然氣勘探商 Occidental Petroleum Corp. 投資 100 億美元，協助購併獨立產油商阿納達科石油公司（Anadarko Petroleum Corp.）時，也是取得總值 100 億美元的特別股，每年配發 8% 股息。

這筆交易的價值為艾恩傳媒過去一年（截至 6 月底為止）稅前息前折舊前攤銷前利潤（EBITDA）的 8.2 倍。依據先前 8 季的年化基準來計算，兩家企業合併後的淨債務會是 EBITDA 的 5.2 倍。

雲端軟體及資料倉儲服務商 Snowflake Inc. 甫於 9 月 8 日指出，波克夏海瑟威將以 IPO 定價購入 2.5 億美元的 Class A 股票。波克夏海瑟威並同意透過次級交易（secondary transaction），向 Snowflake 前執行長 Robert Muglia 額外購入 404 萬股 ClassA 股，也是以 IPO 定價收購。Snowflake 9 月 15 日下午以高出預估區間定價後，16 日於紐約證交所（NYSE）掛牌當天飆高 110% 之多。這意味著波克夏海瑟威的持股總值也跟著從 7.3 億美元膨脹至約 15.5 億美元，一天之內的帳面獲利就超過 8 億美元。

除此之外，波克夏海瑟威上季還首度投資一家金礦商（Barrick Gold），減碼了富國銀行（Wells Fargo）、摩根大通（JPMorgan Chase）的股票。

巴菲特 8 月 30 日過 90 歲生日當天，波克夏海瑟威宣布購入 5 家日本商社 5% 股權。波克夏海瑟威並連續 12 個交易日（截至 8 月 4 日為止）買進總計 21 億美元的美國銀行（Bank of America）股票。

以為TVB

美女 好似未跌完...
會唔會再lower low.

Btw 10 chok 啲 9月 chok 啲

下個月答你

間野真係做 電視media?

跌完啦，唔入貨過兩個禮拜等比小西教日撚夜撚

琴晚10650 v上11000
預計今晚10900 v上 11300
日日都升

寫信

三部曲包哂三隻

唔講以為你抄龔成
1/2/3上堂講過哂
上完笑我們唔好淨係月供2800

垃指又跑輸道指 今日不祥之兆

[圖文攻略] 到底台灣的肝TSM值幾多錢？

居然計完同石師兄目標價差唔多

竟然有張咁既圖邊個咁有心

可以開個連登美股教 多神教黎

尋日我個心都碎左

薜巴唔係空倉咩

有冇豬死教

佢話計撚錯左

係 尋晚又變番空倉

第一次計出嚟同5線差一蚊唔夠都夠離奇啦

根本cash唔撚值錢

Tesla全球網絡癱瘓 車主被困沙漠2小時

唔係有條實體key開門架咩
其實呢到有無真tesla用家

點解

因為個市太大波 我個方法好易 hit stop loss

cash is king

2 <- 我唔覺得佢識分咩係GOOD equity
美股都唔研究嘅人，一律都係唔識咩係Good equity

係咪開市冇幾耐個低位hit左

好心你放條LINK啦

用ATR set stop loss? 定係%

Same

Lamborghini money

有一半 一開市就 hit 左

但1/3同你完全一樣

睇下圖再用 %

Key fob 要另外比錢買 無帶key card出門口淨係得電話？

之前想換睇過下

3其實mama地

屌我隻U

聽講1係神作？

新股大波係正常

屌你地老母咩

你大選之後先再入市？

好難講，唔知要等幾耐

廢老又死亡之吻

50天附近係難玩D 上落都無路捉

我諗緊可能有啲價位而家先有
大選後未必有咁靚價
雖然係要take 呢啲波動risk
但係投資就係要take risk
控制好注碼我又覺得ok

你係唔係用ib買日股？

咁如果真係架車冇哂電，又或者有電池脈衝玩死架車 冇門開？

入左隻倒垃圾股

仲有條 20天就黎下穿50天

我係投機，我個股 take 既 risk 唔可以大過 10%

賣左909 又拉升，仆街

唔係sh到30以上咩

Cybertruck想打爛隻窗出都唔得

屌，歡場無真愛

無，call roadside assistance

冷氣都冇咪焗死

所以咪改到打得爛
咁都唔明設計師苦心

wm？

咁撚樣

一賣就拉升，完

短線真係唔係幾睇好

都未出現panic sell

係入面可以出黎，可以人手unlock不過好傷度門。揸tesla唔似普通油車揸到low fuel先去叉掛

熊市

早排我都睇左d 垃圾回收股

你日日都呢句唔悶咩

無追post
想問小西巴呢個月有無入貨啊？

而家D龍頭高位跌左20%+
亦都差唔多成個月, 仲係無起色,
都唔知幾耐先升返
龍不再抬頭

琴日

連燈

尋日朝早唔係話唔會買貨住既咩?

唔公平
小西 3Good 2bad
石囝 3bad 2 good

係個 CPC 升唔起，我以為前日會過1，點知郁都唔郁

@小西巴

有無接觸過gof ra依類cef？

想有筆錢入啲抗跌市 多息股當做定期

真心請教各位
ARKK vs NIO 你地會點揀? 中長線投資 最少渣2年

Nio吧

Arkk太重tesla
Nio換電技術屌打tsla，加埋政府後盾

睇好佢前景多啲

nio

認真答 arkk

如果冇sh 派（investor) 咁個市氣氛一差就全部會drop to zero, 因為冇人hold 貨

如果冇止蝕派（trader)咁啲good equity 就好難流入sh 派手

打和super 啦

而家都係磨住咁落

美債完全唔行

除咗轉角嗰兩日，之後都未試過大大力殺落去，V彈都fomo個種力

NO PRESIDENT

點解係ARKK VS NIO?

QQQ

點解會咁比較

都係石村長好人

相約在ifc

價投SQQQ
super QQQ

即刻諗起利君雅追問「淋鄭」同「盧為聰」果下

磨住落殺埋 put

終於做完晏市番黎

係咪想跳樓？

你間野係邊? 搵日去幫襯

你明源雲賣哂？

四季天台見

間間都搞

呢D係人都知(但又冇乜人會做)既廢話
咁都要收收埋埋上堂先教
我周街同人講，都唔會有人彩我啦

我只睇好amazon

2隻都係心目中既優質股

ARKK=穩穩陣陣
NIO= 唔會跌多 但有潛力爆發

至於其他好既股例如AAPL, NVDA , 個D 就覺得市值太高
升唔多, 穩定性無ARKK咁好
但如果股災 相對會跌較多

而NIO 純粹食TESLA個勢 但感覺佢係做得比較好

其實仲有D心郁想買港股小米 歡迎任屌

石仔你幾時學識鞭屍

有冇搞錯，小閪搞到人開始蝕profit

當你笑佢笑柳石開始

正常啦

魚柳石

以我所知有3間搞依d Nvda, 阿里巴巴，同amzn... 仆街互抄

$31 啦唉

五線石入貨未

Nio唔會跌多

#61 答咗，琴日都答咗

出名既仲有google

細間D玩cloud gaming 都有起碼5,6間我數得出
多到仆街

我有subscribe 啲remote vm 係browser 打機
感覺好差

算啦
有賺咪好
一陣hold耐D 倒趺你又好似D option 一手蟹

過左去就算啦

就係見佢回左 所以心郁郁~

你假膠定真心

Msft個死仆街呢？

係
所以呢件事我只會相信大廠
連寫個好少少既UI用都寫唔好

仲要起一舊咁既野咁dum本
hardware 仲要咁多地方都要有node
D細廠真係無得鬥架喎

P巴 隻雲

其實你孖咁多 分到幾多手

屌閪
趺到唔記得左佢
等我係地心撈返佢出黎

O咗咀

35

賺少好撚多...

27 sorry

我咁認真答

本身27，仆街經紀報都報錯
原來得26

你信念唔夠

NKLA回得仲多...不如買佢

是但啦
你屌個閪都唔見左

對住忘巴打多次飛機當屌左次算啦

M$: re乜9mote，買xbox啦

X乜鳩box subscribe會員啦

我感覺到佢好真心

痱滋警遇襲案 裝修工暴動及普通襲擊被囚四年

見到張稅單我就火滾

今晚又要PＡＮＩＣ ＳＥＬＬ

孖香港熱門ipox 仲好過炒美股

今晚有無賭場
想問下ching們通常喺邊到收風搵呢啲股

隔離有個賭仔 post

NIO 你問落雨炒蛋巴打
我地無佢咁熟

P 巴有賺就move on
下次賣一半先，睇定再賣另一半

當對著坐貨重倉現已沒法分析了 就當它揮之不了 del了apps再別苦笑

有賺唔心足，好易鳩衝賴野

p兄準備全倉轟入報仇

Close end fund冇研究
但我想俾你嘅忠告係
唔好好重孖展咁買呢啲去賺息差
三月嗰陣好多人咁死㗎
Liquidity shortage + increase margin requirement
就要焗住賣落去個閪價bid，可以輸8-9成本

我自己會寧願自己開佢個holding list 出嚟揀d債嚟買
冇理由無端端俾人食多陣水嘅
你嗰本仲要咁大
買直債都得啦

你嗰兩隻CEF都係債為主
其實買債長期一定跑輸大市，
買債即係你借錢俾人
你諗吓如果我而家借你一萬蚊
10年後先還返俾你你估嗰一萬蚊仲值唔值錢吖？

債會輸通脹
要收息就直接買REITs/高息股，賺息有賺價
市場liquidity 又夠，唔會輸spread，要轉身都易好多

你個忘巴成日話抽B頭驚閪自己走去抽A
睇30又28俾人震走

入還入，唔好搞我嗰啲

b頭要擺底50萬，有撚錢咩cfu

COST ER 靚靚仔仔都要插

你入唔係唔得但講定入乜 唔想同船

重mark左360放

轉燈

醫保又好 讀書又好
我一定砌撚到一毫子都唔撚交

又四年
明明做緊雞
仲扮嘢話自己守貞節
啲「法官」有冇咁嘔心

Fall guys

報警

學小西叫老母賣晒D閪股就有錢啦

無啦啦踩鳩人場

跌巴跌到傻鳩左
我都200%重倉nio
仲要long call左張

諗緊移民去北京好定上海好

熱狗係咁

究竟石仔係藍定熱狗

今晚開大定細

Time will tell

連登仔真係好撚痴線

唉 屌

一日石村長
一世石村長

唔係老豆咩

今日要入多d長渣股

唔話你聽

好彩XOM 止蝕了

swks 用黎做C朗幾似幾好

想食咖喱班腩飯

做緊嘢偷偷哋玩電話

其實我覺得你真係好鬼蠢
有個雲字一定炒得起啦
點會咁早放呀...點都一定開咗盤先

差一棍

飛巴有咩target?

跌呀 跌死你班仆街

窮人先需要醒

TSLA個泡沫大到唔敢想像

呢個post樓主好似推介NIO架
參考下

又係以訛傳訛

一散水就血本無歸

再勁的賭徒都唔夠一條金鎖匙實在

我開市$25放
就快改名我要做傻散

熔熔哈

奶共非洲仔

石仔係隔離post 屌鳩人

咁惡

滅世

Link

酒呀

好惡
石老師平時同我講野唔係咁嘅語氣

大家記得抽新個兩隻ipo 咁貴 1手高機中

this?

你哋造成架

有冇人有小閪同石仔罵戰圖？想珍藏

那來的自信一定係59$

順手問下
清水灣大學有冇沙律/疏果盤賣
如果唔想幫襯Starfuxks

7點先買

尋日賺左4鎂 轉左做人民幣未

好耐無見過有表情既村長

石巴 佢自己柒咗 同忘巴係 52 蚊走哂 Tsm 話政治市唔掂佢。

宇宙能量頂 52, 跟住就一直爆升到83

佢一直對tsm呢口價 屈住屈住

假升confirmed!

叫忘巴學小西叫老豆, 但係忘巴係老母

假跌,歐洲市時段呃貨
開市升番

我覺得兩邊都戇鳩
石仔就擺明文彪黑化咗
個樓主又計數計餐食，懶醒

其實好多嘢係唔要計到盡exactly幾多蚊，
攞個大概就得㗎啦
Big picture 重要過呢d懶係精準

Precision ≠ Accuracy

Ching ching?

lvgo 真係好癲 thx 好巴。

想跟

哦，我get錯咗tim

石村長就係差果幾蚊

完全睇唔明
我好廢

好巴d圖真係清晰

成交量縮， 收窄箱型，一破又爆升

好想食嘢

要入TDOC了

呢到班手足包起你間茶記 晚晚一齊鳩叫

好巴， sdgr 點睇， 契媽又入返。

入市訊號

呢隻廢撚到嘔

等埋

ching 日日貼三十次

之前配股。

但好巴張圖預期頭三年增長係幾好

契媽太過C朗

有入sdgr 尋日

但佢最近d trade

個股價只有跌多過升

之前無走過轉？

佢升到90

咪入嚟燈啦

我25-40 買 90 走晒

美股反彈，週五台股開高走低震盪，最高點 12，385 點未收復 5 日線 (12，504 點)、10 日線(12，688 點)、月線(12，676 點) 及季線 (12，583 點)，最低點 12，1495 點回測 08/20 低點 12，144 點但守穩年線(11，551 點) 及半年線 (11，791 點)，終場指數下 31.47 跌點，跌幅 0.26%，收在 12，232.91 點，成交金額為 2，096.98 億元，大於 5 日均量(1，960 億元) 也略大於 20 日均量(2，079 億元)。三大法人合計賣超 57.05 億元：外資賣超 2.84 億元、投信賣超 9.56 億元、自營商賣超 44.64 億元。

依隻垃圾股長遠點睇？ fake撚到

點解啲廢中成日都要咳咳咳 又多痰 又鐘意狂啪手指
好嘈啊 我要靜啊
我要辭職啊 受夠啦

靚

忍住

開始有wsb 味

排 tdoc 50股 跟下好巴

契媽大撚哂咩

要跟好巴搵食

呢隻我都有，
由$66坐到上$99.5 再坐返落嚟
我會繼續坐，坐到我覺得呢間野唔掂為止

台股完全止唔到血咁..

唔係喎，長遠我睇好佢喎

契媽近期好賭性，買完又放 放完又買好多隻轉身

唔知點解見到五線石就覺得好搞笑

走啦小蓮

輝輝

咁我唔識玩 sor

以年計既長遠就睇好
短炒難捉摸

有冇比廢老抽水？

咁核突

愛回家

大家唔同台
我係九品芝麻官

90跌到45$ 都唔撚彈 痴撚線

太後生 唔識

最尾個句, 會唔會漏左兩個字

我會繼續坐，坐到我覺得呢間野將會唔掂為止

近期高收益債市場的逃命波尚未平息，總計投資人已撤出了數十億美元的資金，也使追蹤全球高收益債的指數的跌勢幾近弭平了今年早前的漲幅，分析師警告需留意後市波動風險。

受近期股市低迷情緒正蔓延各個市場，企業信貸市場也不例外，據彭博巴克萊全球高收益債指數走勢發現，短短 7 周的時間，本週該指數年報酬已由紅翻黑。

受基本利率趨近零且聯準會啟動購債影響，投資人今年紛紛投資高收益債以賺取較高利差，如今市場恐慌蔓延下，近期資金外流也成疫情爆發後連續最多天的資金撤出，其中最大高收益債 ETF 資金撤出規模已達全年淨流入的三分之一。

其中，iShares iBoxx 高收益公司債指數近其資金流出規模達 3.34 億美元，經歷了 5 次資金撤出後，該檔 ETF 目前已流出近 33 億美元的資金，逃命情緒也延燒至彭博巴克萊高收益債 ETF，如下圖所示，該指數也在近 3 日內流出 11 億美元。

對此，Union Bancaire Privee 的資產管理師 Mohammed Kazmi 表示：「當市場情緒轉向時，高風險的標的出現資金撤出的現象是可以被預期的。」他更指出第四季將因市場關鍵因子而使該市場出現波動率風險。

而 Canada Life Investments 的投資組合管理師 Kshitij Sinha 指出，自風險情緒中的觀察，他隨之發現了高收益債 ETF 的資金流出，整體而言，不論是投資級債或高收益債，波動率的上升都意味著價差的擴大。

收到風tdoc話你50歲都黎

你好似好開心咁

我做咗好多due diligence 先買呢隻嘢，
所以我好有信心
我將個wiki page嘅history由一開始到最後
略略睇過一片
我覺得用physical method 去做藥物研究係Work嘅
我諗契媽買佢，應該都係覺得佢disruptive
我都係

契媽 轉身好快

五十歲同佢打lol
仲要carry佢

SWKS C朗range 131 - 137

@tdoc
shame

契媽係專業 我地只係傻散

又屈，我咁善良，從來都唔講人幾大

類似啦
或者係有新嘅Information令到我覺得原來我之前睇錯囉
但呢啲Information一定係有關壇生意本質上嘅
唔係市場比我個quote

近期契媽賭仔上身。

炒好短。

仲put緊債

契媽近期變咗C朗

咁佢跌乜 佢班股東都沽鳩 Bill gay個仆街

你好hurt me

契媽都要追數

其實我明你意思, 不過我怕其他人唔明
以為你覺得唔掂, 係去到頻死先算唔掂

公司好悶 有人哄下笑幾好啊
佢都係當我妹妹仔咁撩下我笑

係咪rebalancing咋

彪彪

下次cap你啲自殺片

大隻仔係著數d

個d得咁少點rebalance

支國D債

今日冇賭場

Hyg 80 put 16 oct

想睇石巴變怨婦

tsm生性 殺上90 樓上。

將80 變成銀河能量底

契媽最近唔多生性

我覺得石仔個敵意有針對性
又唔係地圖炮
唔應該係迫到痴左線

其實係你唔識...
佢冇得開孖姐，佢有得開孖佢可能好似我咁玩呀

當你有兩隻股，兩隻你都睇好，兩隻你都想長期持有
假設你買入A同B
過一排，A行先過B好多，B比較落後
你可以先減持(但唔會賣晒全部)A，轉落去B
過一排，到B追上，你又減持B，買返回咗d嘅A
咁樣做係想keep住buy and hold，
又同時利用到短暫嘅因為市場情緒而出現嘅
Intrinsic value 同price 嘅derivation

我做嘅嘢都係一樣，不過我用孖展嚟做

佢近排炒上癮，好明顯，出出入入，有好多輸返哂。 個股價無拉返上去上次高位。

唔好有啦

一兩次算啦

市場反應，好多時係短嘅Time frame來講，都係錯㗎！
Share offering ，其實係長遠投資來講係好事
因為代表間公司R 到funding，
如果佢用得其所，對佢長遠發展一定係好事！

佢係完幾日就出

唔係見到你依句 我都差啲唔記得炸班腩

Btw CBAT

係，d人淨係識睇market個quote
Market is always right, but not in normal people timeframe

投機

睇緊

小西巴都有研究過呢一隻 可唔可以分享下

佢係減持唔係賣斷啊，無賣哂㗎，keep exposure 㗎
只係take 市場因為正面情緒所制身嘅premium嘅profit

唔明就算

唔明 not in normal people timeframe

兩睇啦
你覺得間公司會持續增長 r funding 可以keep住個growth momentum
但如果佢唔生性 增長減慢 佢配股=dilute左你ge holding = eps 少左

市場永遠是對的，但唔係好似賭仔咁睇嗰一兩日
長遠來講，市場永遠都是對的

冇人賭繼續打機

我家下綠色燈 又變返做紅色燈

今晚繼續排價係U 仔

有時好矛盾
sh 一隻股, 其實都係賭緊, 仲用好長時間添

所以要用得其所，唔係鳩賣股票
我預咗人哋會睇漏呢句㗎啦，每次我都講呢句用得其所㗎
每次佢哋有Offering, 我都一定會睇吓佢哋講嘅原因係乜㗎
唔make sense嘅話，我都會走人

我有另一隻股票SPT
之前又係Offering, 即刻大插
我睇完佢哋講嘅嘢之後，
我覺得係值得去Offering R錢嘅
我咪keep囉，而家升返晒

一定係！價值投資係貪心過Day trade友好多！
價值投資先係最貪心嗰個！
因為我哋貪嘅，係將來嘅十倍、百、千倍利潤

暫時aim 住一倍先

排幾多

穿左

大選前後都算合理

依個真, 唔set loss order, 就係一件all in 事. 聽日研究下隻GDRX, 小西有無睇過?

好似幾夾

我計到係仲有5%開始出事，10天-50天你係點睇

其實真係冇乜嘢分享
我啲嘢全部都係睇wiki 睇返嚟
我淨係覺得用computational chemistry 去搵藥呢招其實係work
而且會為個industry 帶來innovation
同埋我自己偏好生產工具

股票角度來講，佢又有growth, earning 又有可能break even
最重要係我得30粒咋，佔我倉位又唔大

買SONG ANC 豆

sub 契媽d trade record係咪呢條link register就得?

未呀，太多嘢要睇

開心些牙

但開得幾年
EPS年年負數
捱唔捱到架

邊間創仔唔係？

睇growth 睇gp margin 睇operating leverage

我覺得ok，不過人人risk tolerance 唔同...

升熔

正解
我都同佢解釋咗好多次...
但佢次次就係同我講EPS年年負數
睇growth 㗎嘛...到佢正到數，就唔係呢個㗎啦
From 0 to 1呢個idea，我同佢講過好多次啦都已經

咁一股玩下無妨
反正跌左大半
大把人墊我

就唔係呢個價*

可能個位數先出手

最近要最後個句 佔個倉唔多

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

咁重net

經過2019, 2020 之後睇番，成為了預言神作...

最緊要係
掣，自己撳！

今晚會唔會磨權呢

下回分解 又要做野

SH QQQ十年就得

今晚有咩賭場
輸得太多
要博一博

聽完你成本價唔同呢
而家同你鬥坐
都平過你均價

個人好鐘意net

識啲嘢

呢兩個指標可以研究下
謝好巴

35蚊貨仔 等佢跌再買

係㗎，你見我個倉，而家好多我睇好嘅股
即使你而家入，你都係平過我㗎
例如我嗰隻VERI

我大方分享，唔怕人哋入得平過我
因為我知道我嘅持股能力強過人
即使我10年前同人哋講騰訊好掂
然後人哋跟咗，仲買得平過我都好
我喺騰訊身上賺到嘅錢都一定多過聽我推介嗰個人
因為我會揸到而家

今日變返認真財經台

原名好息之徒 打賭 square 會升穿 130 之後改名做square
之後打賭fb會升上300 之後就改名做facebook

遲下改做Tnet 代表tdoc+ net

唔知自己買緊乜一率建議走

唔少人都會大選前走咁

Net好d定fsly

今晚同唔同女友食飯

Zoom 盤前升咁撚多

今日盤前咁靜既

認真討論 鳩叫參與唔到

Facebook幾時上返300

咁都多

FB真係啱啱好300
我想又啜多少少，可能啜五股
我見契媽都有啜

唔夠Target Walmart beat得多

你又高J

Work跌穿20我就改名做強制勞動

早知頭先lunch去食

點樣先改Tbet?

Tdoc 好巴睇幾多

呢度有冇前輩有掛1，4牌

又用自己名開左ib/富途 etc 戶口

無高追...buy the dip呀，
又唔係all time high...點解會叫高追
我而家15@$229貨

我都想入呀

我曾經擁有205貨230走曬 真係sh好過

我講左半個月又唔跟

冇溝到

果陣襯tsla 低位入咁tsla

我依家有錢會入tdoc or net

其次nvda or chgg

而家好多大cap都特價
你而家買返都唔會遲呀

已入我好中意fb

我最少要等堆股低過7月位先考慮完
根本7/8月升得太癲

不過你均價$229算唔錯啦
我3月買V/IPAY
已經time the market 唔會再理

暴巴拋磚引玉

個個都話十月有股災
係咪即係冇事

一開始覺得無咩用，但係諗諗下自己病都會上網search下 如果有得上網睇醫生又真係幾不錯，最後屌左兩股 可惜醒覺得太遲成本價都高高地

我自己就唔用Facebook/IG嘅
我純粹生意角度，覺得佢壇生意肯定仲有得發展
700B都算幾平

好多中小企冇咗佢根本就賣唔到廣告、
接觸唔到客戶群咁滯
佢嘅廣告成本效益係最高嘅

黑絲

10月 11月股市波動應該好大
開哂兩邊期權 有無得諗

我$229都係慢慢buy the dip儲返嚟

比中小企極低成本賣廣告
仲要係有針對性咁賣
自己用佢賣過一次廣告就覺得長搵長有

Market maker 又mark高IV賣貴d嘅姐...
都有機會最後比人磨到變廢紙㗎
千祈唔好瞓身呀！

自從破60直衝80之後 佢已經變左怨婦

我應該要改名做arpl
arkk+aapl

appl都話走，一律建議做定期算

arkk都話走，一律建議做定期算

盤前都1% 盤中5%

下個月尾話你知

其實ZOOM升係咪即係代表D人覺得仲有排WFH?

即係9月股災
即係今日

係

期指跌到

穿埋80MA

趺少少咋,仲有排趺

股joy is coming

淡友又然
想睇你地gel 頭

一日升 一日跌 阿婆都知啦

如果侵突然宣佈有疫苗.....高J嗰班

今晚熊軍又返黎

熊軍九月 贏到 開巷

早晨我巴

一年得一兩個月有得威下,威盡佢

竹筍吸手波，波中極品

今日應該冇咩浪

屌，又扮融

PANIC SELL

尋日都盤前跌，最後又無事

又跌

股災了

打仗

今晚有咩股建議？

咁你都睇得出係竹筍定有你其他圖未些牙？

美金升， 金跌，股跌。

打仗

賣屁股

竹筍波有無實圖睇

直插到收市

咁嘅波形多數竹筍

暴巴食開女

我係絲

竹筍吸收型有無清晰圖睇下

又要大大力插水

含

零巴bull trap 咗

飛巴
你邊隻？

開心唔夠一日

小西正仆街導人無限期坐成手蟹貨

nok tsm

無啦

飛巴又扮 你唔係leap call左好耐nok咩

走牙

暴巴團隊今日又轉左人睇黎

歐洲跌到仆街

豬死了

熊市到 熊市到
好走快兩步

暴大食開咩雪糕

屌 走呀

Movendick

你TSM好似好大手
使唔使減磅？

雀巢朱古力味

而家俾位大家入SQQQ對沖
如果呢1.2個禮拜彈唔起就 一箭穿雲

leap 到無哂利潤，咁跌落黎。 呢隻野真係

QQQ穿硬260

唔減住

推斷是日賭場：CBAT

贏咗食少少，豬咗死全家
唔敢賭

大家唔好唔記得今日係星期五例牌磨

tqqq對沖緊qqq? 一個升一個跌

可能今次依個真係絲嚟

哈根大師同dryers

嘩屌上到2.7

又唔可以咁講
決定權最終都係響自己度

仲有飛雪牌雪糕

好想食dryers 月餅

人地睇幾年後return

個制就自己撳嘅

世界末日啦！

終於明啦

咩事呀果果

玩撚完喇

每次我出街都跌到hum 家產
今晚我又出街啦

帶未婚妻返屋企扑野喇 屌你

美帝亡國了

幅圖好撚精髓
由 五線石—石仔—石巴—五線石 完全反映左心路歷程

BEAR TRAP 熊軍酒呀

鳩fingfing

都唔知做乜跌

人最緊要樂天 冇事嘅 咩風浪未見過呀

千跌 啪啪啪
千跌 啪啦啪

咪係

個route 應該係石巴 - 石仔 - 五線石

我響度見識嘅石巴係石巴

張圖要置頂la

跌咪好囉 跌再買多D

圖

熊熊哈

POLA SUNW SPI 已經玩撚完
多謝支持

FB賣廣告真係OK 當然都要件貨係吸引
有啲POST勁起上嚟 有成千人COMMENT PM PRICE PLZZZ🙏
但我自己就好少幫襯呢啲鋪

有户口無問題，係迫你長揸姐

仲唔返屋企

磨到出火

下星期通過刺激方案 最後入貨日

飛巴
我就黎無心跳了

今晚似係會磨

真心咩

唔好傻啦

我愛果果
緊係掃貨

我個倉唔夠大 今晚都係時候減下孖

跌4日
升1日

Bear bear來了

之前6000點巴打呢

標指又嚟
升就少過納
插就大大力

唔好浪費時間，直熔啦

feel到今晚又跌
比個happy Friday我得唔得

認真，如果大陸真係唔俾賣，可能有得炒

屌
屌屌屌

可以話99%炒到當年ip4咁

佢今年唔值呢個價
幅圖都爛

磨

非洲米

個市如履薄冰, 大戶點心

快啲穿比我入貨

真㗎，我唔會做，我亦未炒過iPhone
以前有得退貨，明知賺硬嘅時候，我都冇做過

但純粹指出可能會發生姐

無事就無事，有事就出大件事。

標屎係咁跌
我大倉就穿啦仆街

見係小西

Elon pApa I dun feel good

Ps5都炒到咁
幾皮野砌部desktop仲勁

例如會出咩事？

非洲米
本來無一物

問你hr啦

Tsla今晚收350 有冇人Agree?

明源雲30

7點又轉向！

今日全穩450

麵仔330 put

今晚有大跌嘅味道

005 昨日低位$75

合返上去咪得

琴晚都係
今晚坐穩

今晚奇蹟日
Aapl $130
Tsla $450

今晚係大奇蹟日
殺put

靜靜地.gif

琴日fomo
今日penis

Tsla $130
Aapl$45

琴晚tesla差5毫上400無放到

捉撚到佢路 尋晚399走左

溝下溝下就滿倉

乜今晚咁快又拆股咩

一到7點 fall 得仲勁

Notice of Offer to Purchase for Cash Up to 500,000 Shares of Common Stock of Tesla, Inc. at $420.00 Net Per Share by Ponos Industries LLC

Blaze it

睇少d on9新聞成日拎最高賣果個就當係價
我賣十皮都得啦

你27panic sell左咪以為我唔知

搵到報上來

頽飯我最愛
經過過黎食

你覺得佢值邊合價位

真心想試喎

諗諗下又真
你岩

中環邊頭
近唔近石板街個頭

搵日lunchtime帶條女去試下手勢
心口攝條黃絲巾相認

歡迎 難食唔好屌我

AAL sp11.5 唔想接貨

平保（2318）旗下平安資產管理（Ping An Asset Management Co., Ltd.）未放棄滙豐（005），於最風雨飄搖之際，本月23日以平均價每股28.2859元增持1,080萬股，斥資逾3.05億元，持股比例由原先的7.95%，躍升至8%，觸發上市規則披露要求，超越美國基金貝萊德（BlackRock）成為單一最大股東，後者最新紀錄為持有7.14%。

BLND

已經無了

sh 派

想試

哇...估唔到喎
我以為佢會想走人

可以整個9點半巴打鳩叫套餐
好似d人地茶記睇波咁

今晚納指幾硬下

call put 雙殺

入齊

每周五9:30-04:00連登巴絲鳩叫賭Call SH大食會。

會唔會係政治任務正常都減持啦

入去大叫叫巴打請我叫雞

妹到12點殺晒D CALL PUT再爆上

喂！茶記叫雞王！！

等麵神今晚既指示

可能落呢

有時諗讀書讀得咁唔開心不如出嚟做嘢

應該無咁密
麵神盯住左TSLA成大半個月先出聖指

日日都試底
嚇撚死大家

3點再暴插 睇下邊面OPEN INTEREST多

做對沖驚西

今日千震

其實係..
我親戚做教車cfu / 裝修 都好好搵..

上撚晒岸

上水了

你仲好搵...

咩幻想黎

日日都對住notes,自己又冇乜fd

呢個真

真？
我可以日日去

如果係政治任務我諗中共真係精神分裂，
一係就係內鬥

一係就超陰謀論，專登質低匯豐個價
大手掃貨，做咗大股東之後，再食晒香港啲錢